https://web.archive.org/web/20020625010711/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=9

### [180] 露崎なごみ（秋田）	2001.07.05 THU 22:02:35　
	
　こんばんは。ボディソープは＊ネボウナイーブ（オレンジの香）です。（笑）
　
　香と同じ年齢なので特に思うのか、香はちゃんと２８歳の顔になってるなぁ、なんてことに感心したりしてます。お肌の曲がり角というか、２８歳になると２８歳の顔になっちゃうんですよねぇ。私自身も実感してます。
　いつもキャラの服装はおしゃれですよね。グラスハートも今年の流行りを取り入れてるし。スカートも流行のものだし、８号の扉（っていうのかな？）のジーンズ、股上浅めのやつだし。（そこでなぜか思い出すギャランドゥ）服装も注目ですね♪

晚上好。Body soap是＊Nebow Naive(橘香)。(笑)

因为是和香一样的年龄，所以我对她拥有28岁的脸印象特别深刻，我认为这是你皮肤的转折点，或者说，当你28岁时，你有一张28岁的脸。 我自己也意识到这一点。(译注：待校对)  
角色的服装总是很时尚呢。玻璃心也是今年的流行元素。裙子也是流行的东西，8号的扉页(是这样吗?)牛仔裤，裤裆很浅的那种。(不知道为什么，我想起来了。)服装也很引人注目。  


### [179] 葵(大田区）	2001.07.05 THU 22:01:05　
	
　一晩でログが３つもできてるあたり、皆さんの意気込みが感じられますね。「バンチ」発売は火曜ですが、当日は定休日。毎週眠い目をこすりつつ起きてます。コンビにはいつもギリギリなので、キオスクか本屋さんを利用してます。（創刊号発売日は旅行中で、予約を入れて出かけました♪）買えなかったらショックですもんね～。年間購読なんてあるとイイと思いません？（笑）
　　
　葵は大田区生息ですが、以前は新宿の西口にある某デパに勤務してました。終業後に東口に出て、マイシティやアルタを見てはルンルンしてたっけなぁ…。（懐かしい…）今でも赤のクーパー見ると、ドキドキしちゃいますね。リョウの愛車、出てくるかなぁ？

　それと、リョウがＧＨをアパートに連れてってもイイけど、香のベッドは使わないで欲しいっ！リョウのベッドについては、さらに！…ですよね。

一晚上就完成了3个Log，能感受到大家的干劲呢。“bunch”是星期二发售，当天是休息日。每周都揉着睡眼起床。搭档总是很紧张，所以我经常去报刊亭或书店。(创刊号发售日我在旅行中，所以我预约了之后出去♪)买不到的话会很受打击呢~。你不觉得有年度订阅就好了吗?(笑)

葵住在大田区，以前在新宿西口的某商场上班。下班后走到东口，去逛MyCity和Alta。。(好怀念…)现在一看到红色的Cooper，还是会心跳加速呢。獠的爱车会出来吗?

还有，獠可以把GH带到公寓，但是不要用香的床!关于獠的床，更是!……是吧。（译注：待校对）


### [178] 金田　朗（福岡）	2001.07.05 THU 21:57:59　
	
このことろAHのおかげで一週間が短く感じるんですよね。
いままでは水曜日くらいから中だるみしてきて、週末頃にはかなりダラーンとした生活をしていたのですが「バンチ」が水曜日に発売されるようになって、メリハリがつきました。
来週が楽しみな週末をむかえられるのって幸せかも？！
水曜日発売でも良いことあるな、、、と思いますよ。

ちなみに今の福岡は山笠期間中で大雨です。雷落ちるな！

这件事托AH的福感觉一周很短呢。
以前，从星期三左右开始就会疲倦，到了周末就会过着相当慵懒的生活，但自从“bunch”在星期三发售后，就张弛有度了。
下周能迎来期待的周末也许很幸福吧?!
星期三发售也有好事啊，我想。

顺便说一下，现在福冈在山笠期间下大雨。不要打雷!


### [177] フェイ	2001.07.05 THU 21:39:37　
	
はじめまして。
シティーハンターが大好きなので、今回のパンチでのＡ・Ｈの
連載はとっても嬉しい限りで、毎週楽しみにしています。
　最初は「香が死んじゃったの？」とショックが大きく、今後の
展開がどうなるのか、ドキドキしていました。私にとって
リョウと香の関係って、やっぱり永遠・・・なんですよね。
でも、香が亡くなってしまっても、それを裏切らない展開に
毎週ワクワクしています。大切な人がいなくなって、初めて、
どれだけ本当に必要だったか・・・リョウの心情がよく表れて
いますよね。そして、亡くなってしまっても、香の優しさを
至る所から感じます。
　これからも、ちょくちょく覗きに来ますので、宜しく
御願いします。

初次见面。
因为非常喜欢《城市猎人》，所以这次在Bunch连载A·H非常高兴，每周都很期待。
一开始是“香死了?”的打击很大，今后的发展会怎样，我很紧张。对我来说，獠和香的关系是永恒的。
但是，即使香去世了，也不会背叛这一切，我每周都很兴奋。只有当你爱的人走了，你才会意识到你真的很需要他们···獠的感情表达得很好。而且，即使去世了，也能从各处感受到香的温柔。
今后我也会经常来看的，请多多关照。


### [176] カオリン(愛知県）	2001.07.05 THU 21:20:39　
	
掲示板復活から２回目のカキコミです｡テレ朝の北条先生出演
についてもっと教えて下さい!!何時のどの番組に出てたのでしょうか?生北条先生見たかったです（泣）スーツ姿なんて考えただけでもドキドキです!以前は神谷明さんもカキコミなさってたなんて
驚き！是非ともまたカキコミして欲しいです！！

这是留言板复活后的第2次留言。关于朝日台的北条老师的演出请告诉我更多!!上了几点的哪个节目呢?想看鲜活的北条老师(哭)西装身姿光是想想就心跳!以前神谷明先生也写过。
震惊!无论如何也希望再留言! !


### [175] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.07.05 THU 21:15:40　
	
ＴＭ ＮＥＴＷＯＲＫのラジオ番組「ビートクラブ」を聞いていたら、小室哲哉の子供が「女の子」だと言う事が分かりました。（ちなみにまだ生まれていません。）  
听了TM NETWORK的广播节目“beat club”，知道了小室哲哉的孩子是“女孩”。(顺便说一下，还没出生呢。)


### [174] あやと（住民税が高い三鷹）2001.07.05 THU 21:10:34   	
はじめまして！
HPがリニューアルされて、掲示板も復活して嬉しい限りです。
スタッフの皆様、お疲れ様です。
こういう場で、同じ作品を好きな方たちと交流が持てるなんて、
シティーハンター連載時には、考えられませんでしたよね・・・。
北条先生のメッセージも読めるし。
感激っ！

Ａ・Ｈでは、まさかのまさかって感じで香ちゃんの死からの
スタートでしたが、これから新しいシティーハンターの話を
始めるにあたり、既存のものを壊さなければ、進展はないように
も思いますから、ある種仕方がなかったと思います。
けど、辛いですよぅ～。
かなり。
最初そのことを知った時は、仕事に集中できなくなりましたもの。
けど、何だか香の意識が彼女を乗っ取っているので、この先も
香ちゃんが頻繁に「出て」きそうで楽しみ！
それにしても、やっと出会えた２人のこれからが気がかりでたまりません。
バンチの発売日が待ち遠しい！！！
その他の連載もおもしろいものばかりですし、漫画家の方や編集者
の方たちの情熱を感じます。
これからもすごく期待せずにはいられません。

それでは、また覗きにきま～す！

初次见面!
HP被更新了，公告栏也复活了非常高兴。
各位工作人员，辛苦了。
在这样的场合，能和喜欢同样作品的人们交流，在《城市猎人》连载的时候，是无法想象的吧···。
北条老师的留言也能读。
感动!

在A·H中，是以香的死作为开头的，不过，在接下来要讲新的城市猎人的时候，如果不打破既有的东西，就不会有进展，所以某种程度上也是没办法的。我想是。
但是，很难接受哦~。
相当难。
刚开始知道这件事的时候，我就无法集中精力工作了。
但是，不知为何香的意识占据了她，今后也会有香频繁“显现”，我很期待!
即便如此，好不容易相遇的两个人的今后还是让人担心不已。
期待bunch的发售日! ! !
其他的连载也都很有趣，能感受到漫画家和编辑们的热情。
今后也会非常期待。

我还会再回来看看的~ !


### [173] 玉井真矢  2001.07.05 THU 21:05:32　
	
そういえば神谷明さんの書き込みがまだ無いですよね。
以前は時々神谷さんが書き込みしていたのでまた書き込みして欲しいです。

いま「ＳＡＲＡ」を聴いていたんだけど「ＳＡＲＡ」ってグラスハートのこと歌っているみたいに感じたのは僕だけでしょうか？

这么说来神谷明的留言还没有呢。
以前神谷有时会发文，所以希望你再发文。

我刚才在听《SARA》，难道只有我觉得《SARA》在唱玻璃心吗?


### [172] sweeper(栃木南部)	2001.07.05 THU 20:42:47　
	
　こんばんは。またきました。
　
　＞りょうは気絶したグラスハートをどこに連れて行くのかということについて。
　キャッツ･アイか冴羽アパート。これしか思いつきませんでした。(なんかＣＨキャラがでていることもあるせいか、ダブっちゃってる。すいません。)
　
　バンチを買い始めてから一週間がこれほど待ち遠しく感じたのは久しぶりです。
　うちの方では火曜日が発売なので、いつもこの曜日が楽しみです。月曜日のところもあるみたいです。

　話の展開、目がはなせなくて楽しみです。
李大人はところでいつでてくるのでしょうか？
　気になります。
　これからカキコする回数がすごく増えそうです。
　
　あと、海坊主のセリフ６話じゃなくて５話でした。すいません。

晚上好。又来了。

＞关于獠要把昏过去的玻璃心带到哪里的事。  
Cat'sEye冴羽公寓。我只想到这个。(不知是不是因为CH角色的出现，有点重复。对不起。)

从开始买bunch到现在，已经有一个星期没有像现在这样焦急地等待了。
因为我们星期二发售，所以总是很期待这个星期。好像也有星期一的地方。

故事的展开，让人无法移开视线，非常期待。
李大人什么时候出来?
我很在意。
今后写的次数好像会增加很多。

还有，海坊主的台词不是第6话，而是第5话。对不起。


### [171] あずみちん(大阪だっP）	2001.07.05 THU 20:02:14　
	
毎週どきどきな展開で、どうなるのか...。いつものりょうちゃんならやっぱりラブ○でしょうけどねぇ。何とも、月日がたつのは早いものです...。いつの間に引退モードに入ったのか...。がんばれ！りょうちゃん！！  
每周都在紧张地展开，会怎样呢……。平时的獠还是爱○吧。不管怎么说，日子过得真快…。不知何时进入了隐退模式……。加油!獠! !


### [170] とら（千葉・新宿から６０分）	2001.07.05 THU 19:47:55　
	
＞リョウはグラスハートをどこに連れてくんでしょう。
ホテルだったりして・・・。いやいや犯罪だ！！
　
ほんとーに来週が楽しみです。
リョウは目覚めたＧＨになんて言うんだろう？
どう反応するんだろう？
いよいよ話が動き始めますね。

＞獠要把玻璃心带到哪里去呢?  
宾馆之类的…。不对不对，这是犯罪! !

真的很期待下周。
獠对醒来的GH说什么呢?
会有什么反应呢?
话题终于要开始动起来了。


### [169] はやね（大阪秘密施設）	2001.07.05 THU 19:43:11　
	
やっと出身地の書き方が分かりました。皆さんありがとう♪でも関西の人、少ないみたい･･･寂しい。
＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ さんの
＞Ａ・Ｈを読んで、あぁリョウも人間だったんだなぁと思うようになってきました。
は、私も本当にそう思いました。Ｃ・Ｈの頃は苦しい時も悲しい時ももっこりでごまかすか広い背中を向けて立っていたようなイメージがあって、グラスハート（香？）を「むやみに」一晩中捜し廻ったり、路地裏で想い出に頭を垂れているような姿を真っ向から見て、なんだかすごく辛いけど不思議な感じがしました。「少年誌のヒーロー」という役割から解放されて初めて等身大のリョウを見たのかもしれない。
　一話で「香が死んだのに他の女性と一夜を過ごしてるのか!?」とか引っかかってたことも全部吹っ飛んで、泣きました。

终于知道出生地的写法了。谢谢大家♪但是关西的人好像很少…好寂寞。  
＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ さんの  
＞读了A·H，开始觉得獠也是人啊。  
我也是这么想的。C·H的时候，不管是痛苦的时候还是悲伤的时候，都会掩饰，给人一种背对着宽广世界站着的印象，玻璃心(香?)“胡乱”地一整晚到处寻找，从正面看着在小巷里垂下头的样子，总觉得很痛苦但又不可思议。也许是从“少年杂志英雄”的角色中解放出来之后，第一次看到真实的獠。
在第一话中，我想，“香死了还和别的女性过一夜吗? !”，我哭了。（译注：待校对）


### [168] ドクター・ミー（博多）	2001.07.05 THU 19:35:01　
	
たびたびすいません。
今コアミックスのサイトなどを覗いてきましたら公式サイトでは画像としてけもの偏の「りょう」の字を表示しているようです。
やっぱりね。  
多次打扰很抱歉。
我刚刚看了Coamix的网站等，似乎官方网站将'獠'字显示为一个图片。
果然如此。


### [167] ドクター・ミー（博多）	2001.07.05 THU 19:30:17　
	
＞撩という漢字の話
けもの偏の「りょう」という字はWin系統ではIME2000以降では対応しています。なので個人のＰＣ上では「読み方のわからない漢字を入力する」機能から表示することができます。ワープロなどで。
しかしネット上ではまだまだ使える字ではなく・・・ってそういえば公式サイトとかではちゃんとけもの偏で表示されてましたっけ？（←どうやってるのか私にはわかってませんが）とりあえずファンサイトなどでは別の字で代用している方がほとんどです。

なので私などは「撩」という字を代用しているのですが。
それは手偏がけもの偏に似ているからということもありますし。
「撩」という字は「みだれる」という読み方もあるらしいのです。（笑）
なんかこれがギャグの撩ちゃんにはまるかもしれない（おい）、と思い楽しんで使っております。

＞撩的汉字的故事  
在Win系统IME2000以后对应的是反犬旁的“獠”。因此在个人PC上可以通过“输入不知道读音的汉字”功能来显示。例如，用文字处理软件等。
但是在网络上还不是能用的字···这么说来，官方网站上显示的是完全不同的字吗？(←我不知道是怎么做的)大部分人都是先在粉丝网站上用别的字代替。

所以我等用“撩”字代替了。
也有因为提手旁和反犬旁相似的原因。
据说“撩”字好像也可读作“你会喜欢上异性”。(笑)
我认为这可能符合搞笑的小獠(喂),我喜欢用它。


### [166] りなんちょ（弱酸性）	2001.07.05 THU 19:07:11　
	
Ｇｏｏ Ｇｏｏ Ｂａｂｙさんのアイディアにのってみました
ビオレを使ってるから、弱酸性…

それとなんで、「リョウ」の漢字がないのかとゆーと、
常用漢字じゃないからなのでは？
辞書にも載ってないですよ。
唯一、載ってたのは「広辞苑」でした…
たまに、「撩」を使ってる人を見ます。
てへんが、けものへんぽいからかな？

我尝试了Goo Goo Baby的idea。
因为使用的是微酸性…

还有，为什么没有“獠”字呢?因为不是常用汉字吗?
字典上也没有记载。
唯一刊登的是《广辞苑》。
偶尔,我会看到一个使用“撩”的人。
不知道，是不是因为看起来象呢？（译注：待校对）


### [165] dorako	2001.07.05 THU 19:04:29　
	
はじめまして。
マシンの調子が悪く、久々につなげてみたら、リニューアルされてびっくりしました。
このつなげてみたというのは、つながらなかったためで、サボっていたわけではありませんので、許してください。
今日は木曜日。
次の火曜まで、１，２，３・・・。
長いですわ。
リョウはグラスハートをどこに連れてくんでしょう。

初次见面。
机器的状态不好，好久没联系了，结果更新了，吓了一跳。
我说的“试着接通”是指没有接通，并不是偷懒，请原谅。
今天是星期四。
到下个星期二，1,2,3···。
好长啊。
獠要带Glass Heart去哪里呢?


### [164] Goo Goo Baby（東京に近い神奈川ハズレ）	2001.07.05 THU 18:41:20　
	
私もハンドルネームの横に生息地を書いてみました

確かに
書いた方が面白いですね
いろんな人がいて。

あ、
いくら私が東京にすごく近いといっても
新宿に行くには40分もかかるんですよ
（って、それって近いっていうのか）

誰か
ブッとんだ生息地の人いないかな～

　☆よし、じゃあ生息地の次は性別だ！

え、だって男と女だけじゃないじゃん？

酸性　中性　アルカリ性　
　陽性　陰性　弱酸性

　・・・・さむっ！！！

　こんなにサムイカキコミは絶対あたしだけですけど
でも今日アツイからいいのでは？
（そういう問題じゃないし）

・・・・苦情が来そうなので
とりあえず逃げよう（怯）


ところで（って逃げたんじゃなかったの？）
ＣＨ関係の話からズレてる気がするので話を戻します

リョウっていう漢字が出てきませんよ～(?_?)
ニンベンとかなら出てくるのに☆

そういえば
ＣＨの待ち受け画像集、
この前ｉ-modeしてたらた～くさん見つけたので
ブックマークに登録したら
運悪くたまたまケータイがラリって
ＵＲＬが全部消えちゃった（それどころか電話帳も）ので、
あの時はくやしかった～っ（>_<）
（さっきサムかったバツかしら）

我也在我的网名旁边写了所在地。  
确实写出来更有趣，有各种各样的人。  
啊，就算我离东京再近，去新宿也要花40分钟啊(这么近吗)  
有没有相同所在地的人呢?  
☆好，那么所在地之后是性别!  
哎，不是只有男人和女人吗?  
酸性、中性、碱性  
阳性 阴性 弱酸性  
····冷! ! !  
这么冷的人，肯定只有我一个  
但是今天很热，不是很好吗?(又不是这个问题)  
····因为会有抱怨来，所以暂且先逃吧(怯)  
对了(你不是逃走了吗?)我觉得我偏离了CH相关的话题，所以我把话题拉回来。  
没有出现獠这个汉字哟~ (?_ ?)  
要是Nimben的话就会出现的~ ~（译注：待校对）  
对了CH的待机图像集，之前做i-mode的时候发现了很多，于是登记成了书签，结果运气不好碰巧手机坏了，URL全部消失了(不仅如此，电话簿也消失了)，那时候好烦啊~(>_<)(刚才冷的惩罚吗)


### [163] かなＰ	2001.07.05 THU 17:25:02　
	
　初めまして。「Ａｎｇｅｌ　Ｈｅａｒｔ」毎週楽しみにして読んでます。この連載が始まったとき、どれほど嬉しくてどれほど悲しかったかわかりません。今は、なんとか落ち着きこれからの展開を楽しみにしてます。ここで皆さんといろんな意見の交換が出来たら嬉しいです。
　ところで、今週のリョウと香のキスシーンはドキドキしながら見ていたけれど、それを思い出している時のリョウの切ない目が何とも言えませんでした。どうか早くリョウに本当の笑顔を戻ることを願ってます。香が生き返るのが一番いいんですけどねぇ。

初次见面。《Angel Heart》每周都期待着阅读。开始连载的时候，我不知道有多高兴又有多难过。现在总算平静下来了，期待着今后的展开。如果能在这里和大家交换各种意见的话我会很高兴的。
对了，这周的獠和香的吻戏是一边紧张一边看的，想起那个的时候獠难过的眼神无法形容。希望獠能早日恢复真正的笑容。要是香能活过来就好了。


### [162] sweeper(栃木南部)	2001.07.05 THU 15:58:42　
	
　こんにちは。昨日に続いてまたきちゃいました。
私も皆さんのまねをしてハンドルネームの横に地名をいれてみました。

　バンチの今週号何度も読み返してしまいました。
２人が過ごした時間は短かったけれど幸せだったんだなあと痛感させられました。
　香を失ったりょうがつらそうで、彼女のことを思い出すたびに時折見せる目が悲しかったです。
　なんか、キスのしかたがりょうらしいといえばりょうらしいなと思ってこのページだけ何度も読み返して笑ってしまいました。
　たぶん６話だと思うのですが海坊主がりょうに言った「香はお前にとって良きパートナーであり女だった。」というセリフが忘れられません。

　＞来生様
　私も携帯がｉ－mode対応機種で２１０iシリーズなのでページができたらうれしいです。
　待受画面でＡＨやＣＨとかにできたらいいですよね。

你好。继昨天之后又来了。
我也模仿大家在昵称旁边加了地名。

bunch的这周号反复读了好几遍。
2人度过的时间虽然短，但是让我深切地感受到幸福。
因为失去了香，每次想起她的时候，偶尔看到的眼睛都很悲伤。
我觉得他亲吻她的方式很像獠。我反复看了好几遍这一页，笑了。
我想大概是第6话，海坊主对獠说“香对你来说是很好的伙伴和女人。”这句台词让我难以忘怀。

　＞来生様
我的手机也是支持i-mode的机型，是210i系列，如果能建立页面的话我会很高兴的。
如果能在待机画面上做成AH和CH什么的就好了。


### [161] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ ( 愛知　）	2001.07.05 THU 15:12:23　
	
　　わたしは、以前のここのＢＢＳでいろんな人が地名をつけてたんで、またやってみようかなぁ、と思って書いてみたんですけどね。
　　Ｃ・Ｈの頃のリョウは何でもできちゃう超人的なイメージでいつのまにか見てしまってたんですけど、Ａ・Ｈを読んで、あぁリョウも人間だったんだなぁ、と思うようになってきました。Ｃ・Ｈの頃はほとんど弱いところを見せなかった人だから・・これが本当のリョウだったのかな、なんて思ったりしています。こんなリョウもわたしは大好きですけど。リョウであることにかわりはないし、また逢えたことが嬉しくってたまらないんです。回想シーンのあのウィンクとか見るたびにうるうるきてしまう・・・。
　　このＨＰ、リニューアルして前よりクールになったみたいですね。主人公のキャラの違いかな？

我以前在这里的BBS上看到很多人取地名，想再试试就写了下来。  
C·H时代的獠给人的印象是无所不能的超人，但读了A·H之后，才开始觉得獠也是人啊。因为在C·H的时候是几乎不让人看到脆弱之处的人···所以我在想，这才是真正的獠吧。这样的獠我也很喜欢。他依然是獠，能再见到他，我高兴得不得了。每次我看到他在回忆的场景中向我眨眼，我都忍不住感动···。
这个HP更新后好像比以前更酷了呢。是主人公的性格不同吗?
